光復香港，時代革命，聽日幾點遊行？

成日遲到，不如試下早幾個鐘去食個午飯先開始行

守護香港．和你同行｜12.8 國際人權日遊行
Stand With Hong Kong, Walk With You All:
Human Rights Day Rally 2019

12.8 星期日 Sunday｜3PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

未訓又住得遠，唔好玩電話快啲上床喇

帶暖包暖蛋雨褸，以防中嫂炮車後凍死

講埋CHECK POINT

準時呀各位

點解熱門會咁少！

推 甴近平！

訓喇柒頭，聽日無精神點行

早到早到
行下sogo 日本書店食個靚飯

早晨啊

推

食早餐喇

唔好瀨床啊

泛民 遲了卅年 先走上正確的 香港民主跑道

為什麼 對香港市民 卻有要求

食個靚午餐好出發

tui

記得幫襯黃店

唔好遲到啊

#路面情況
現時各幹道情況 1250更新 📍updated
🔼往維園🔽
紅隧：多車✅安全
東隧：暢通✅安全
西隧：擠塞❌切勿使用📍🚧收費廣場
香隧：暢通✅安全
東廊：暢通⚠️避免📍🚧城市花園
中繞：暢通✅安全

尖山：暢通✅安全
獅隧：暢通✅安全
大老山：暢通✅安全
將隧：暢通✅安全
青馬大橋：暢通✅安全
屯門公路：暢通✅安全
大欖隧道：暢通❌切勿使用📍🚧收費廣場

#路面情況
現時各幹道情況 1320更新 📍updated
🔼往維園🔽
紅隧：多車✅安全
東隧：暢通❌切勿使用📍🚧鯉魚門道
西隧：擠塞❌切勿使用📍🚧收費廣場
香隧：暢通✅安全
東廊：暢通⚠️避免📍🚧城市花園
中繞：暢通✅安全

尖山：暢通✅安全
獅隧：暢通✅安全
大老山：暢通✅安全
將隧：暢通✅安全
青馬大橋：暢通✅安全
屯門公路：暢通✅安全
大欖隧道：暢通❌切勿使用📍🚧收費廣場

希望各位可以安全回家，食飯先